["Link: profile", "Link: canonical", "Link: shortlink", "Link: amphtml", "Skip to content", "Newtral", "----------------------------------------------------------------------", "El video de un suicidio en Valencia es de 2019 y no est\u00e1 relacionado con", "el coronavirus", "Siguiente", "El video de un suicidio en Valencia es de 2019 y no est\u00e1 relacionado con el", "coronavirus", "La Polic\u00eda Nacional de Valencia nos confirma que las im\u00e1genes que se", "comparten estos d\u00edas son de un suceso que tuvo lugar el pasado a\u00f1o", "Compartir", "El video de un suicidio en Valencia a causa de la cuarentena por el", "coronavirus El video de un suicidio en Valencia a causa de la cuarentena", "por el...", "Compartir", "Falso", "Falso", "T\u00fa preguntas T\u00fa preguntas", "Whatsapp", "Facebook", "Twitter", "Correo electr\u00f3nico", "Insertar", "Enlace directoCopiar", "C\u00f3digo para insertar", "Copia este c\u00f3digo y p\u00e9galo en tu p\u00e1gina web para incluir este Fake de", "Newtral.", "<iframe src=\"https://www.newtral.es/card/?id_embed=86730-small\"", "style=\"border:0px #ffffff none;\" frameborder=\"1\" marginwidth=\"px\"", "height=\"390\" width=\"536\" allowfullscreen></iframe>", "Copiar c\u00f3digo", "IFrame", "Por Marisa L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "20 marzo 2020 | < 1 min lectura", "----------------------------------------------------------------------", "Por Marisa L\u00f3pez Gonz\u00e1lez", "20 marzo 2020 | < 1 min lectura", "* bulo", "* bulos", "* coronavirus", "* suicidio", "* Valencia", "Circula un v\u00eddeo de apenas 22 segundos de duraci\u00f3n, en el que una persona", "se lanza desde lo alto del Hotel Valencia Center. Seg\u00fan dicen, el motivo", "de este suceso es \u201cel desespero de la cuarentena\u201d decretada por el", "Gobierno debido al coronavirus.", "Esto es falso.", "La Polic\u00eda Nacional de Valencia ha confirmado a Newtral.es que las", "im\u00e1genes de este suceso se grabaron en 2019 y que no guardan ninguna", "relaci\u00f3n con el coronavirus.", "Fuentes", "* Polic\u00eda Nacional de Valencia", "Si escuchas lo que dice un pol\u00edtico y crees que es mentira, o te llega", "algo que tiene pinta de ser un fake, escr\u00edbenos al +34 627 28 08 15 con tu", "consulta o pincha sobre el n\u00famero si nos lees desde tu m\u00f3vil para que lo", "verifiquemos por ti.", "* Esta es nuestra metodolog\u00eda de trabajo. Despu\u00e9s del proceso de", "verificaci\u00f3n, y en funci\u00f3n de los datos, otorgamos una de estas", "categor\u00edas:", "* Enga\u00f1osoEnga\u00f1oso", "Enga\u00f1oso", "El contenido contiene datos correctos, pero ignora elementos muy", "importantes o se mezcla con datos incorrectos dando una impresi\u00f3n", "diferente, imprecisa o falsa", "* FalsoFalso", "Falso", "El contenido es falso", "Compartir", "El video de un suicidio en Valencia a causa de la cuarentena por el", "coronavirus El video de un suicidio en Valencia a causa de la cuarentena", "por el...", "Compartir", "Falso", "Falso", "T\u00fa preguntas T\u00fa preguntas", "Whatsapp", "Facebook", "Twitter", "Correo electr\u00f3nico", "Insertar", "Enlace directoCopiar", "C\u00f3digo para insertar", "Copia este c\u00f3digo y p\u00e9galo en tu p\u00e1gina web para incluir este Fake de", "Newtral.", "<iframe src=\"https://www.newtral.es/card/?id_embed=86730-small\"", "style=\"border:0px #ffffff none;\" frameborder=\"1\" marginwidth=\"px\"", "height=\"390\" width=\"536\" allowfullscreen></iframe>", "Copiar c\u00f3digo", "IFrame", "----------------------------------------------------------------------", "* Zona de verificaci\u00f3n", "Verificamos con datos y hechos contrastados lo que dicen los pol\u00edticos", "y desmontamos bulos o fakes virales que circulan por la red. Todo lo", "que publicamos est\u00e1 en nuestra Zona de Verificaci\u00f3n.", "Ver nuestra metodolog\u00eda", "* Fakes", "* Fact-check", "Siguiente"]