["Refresh:", "/web/20190320074508/https://www.facebook.com/groups/imeemarcosforsenator/permalink/2223712367957733/?_fb_noscript=1", "Link: canonical", "Link: alternate", "Link: alternate", "Link: alternate x-default", "Link: alternate en", "Ir a", "Secciones de esta p\u00e1gina", "Ayuda sobre accesibilidad", "Facebook", "Correo electr\u00f3nico o tel\u00e9fono Contrase\u00f1a", "_____________________         _____________________ [ Iniciar sesi\ufffdn ]", "\u00bfOlvidaste tu cuenta?", "Registrarte", "Imee Marcos sa Senado 2019!", "Grupo p\u00fablico", "Informaci\u00f3n", "Conversaci\u00f3n", "Publicaci\u00f3n de Paul Jeffrey", "Miembros", "Eventos", "Videos", "Fotos", "Archivos", "_____________________ Buscar en este grupo", "Unirte al grupo", "settingsM\u00e1s", "\u00danete a este grupo para publicar y comentar.", "* Espa\u00f1ol", "* English (US)", "* Fran\u00e7ais (France)", "* \u4e2d\u6587(\u7b80\u4f53)", "* \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629", "* Portugu\u00eas (Brasil)", "* Italiano", "* \ud55c\uad6d\uc5b4", "* Deutsch", "* \u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940", "* \u65e5\u672c\u8a9e", "* * Registrarte", "* Iniciar sesi\u00f3n", "* Messenger", "* Facebook Lite", "* Buscar amigos", "* Personas", "* Perfiles", "* P\u00e1ginas", "* Categor\u00edas de p\u00e1ginas", "* Lugares", "* Juegos", "* Ubicaciones", "* Marketplace", "* Grupos", "* Instagram", "* Local", "* Recaudaciones de fondos", "* Informaci\u00f3n", "* Crear anuncio", "* Crear p\u00e1gina", "* Desarrolladores", "* Empleo", "* Privacidad", "* Cookies", "* Opciones de anuncios", "* Condiciones", "* Seguridad de la cuenta", "* Ayuda para iniciar sesi\u00f3n", "* Ayuda", "* Configuraci\u00f3n", "* Registro de actividad", "Facebook \u00a9 2019"]